<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Message Course Dashboard Info Banner -->
    <string name="course_dashboard_info_banner"><b>בנינו לוח זמנים מוצע כדי לעזור לך להישאר על המסלול.</b>
       אבל אל דאגה - זה עדיין גמיש כך שתוכל ללמוד בקצב שלך. אם במקרה תיקלע לפיגור בתאריכים המוצעים שלנו,
תוכל להתאים אותם כדי לשמור על עצמך על המסלול. </string>
    <!-- Message Course Dashboard Banner Upgrade to Complete Graded -->
    <string name="course_dashboard_banner_upgrade_to_graded"><b>אתה מבקר את הקורס הזה,</b>
        מה שאומר שאינך יכול להשתתף במטלות מדורגות. כדי להשלים מטלות מדורגות במסגרת קורס זה, תוכל לשדרג עוד היום. </string>
    <!-- Label Course Dashboard Banner Upgrade to Complete Graded Button -->
    <string name="course_dates_banner_upgrade_to_graded_button">שדרג עכשיו</string>
    <!-- Message Course Dashboard Banner Upgrade to Reset -->
    <string name="course_dashboard_banner_upgrade_to_reset"><b>אתה מבקר את הקורס הזה,</b>
        מה שאומר שאינך יכול להשתתף במטלות מדורגות. נראה שהחמצת כמה מועדים חשובים בהתבסס על לוח הזמנים המוצע שלנו. כדי להשלים מטלות מדורגות כחלק מהקורס הזה ולהעביר את המטלות שנקבעו בעבר אל העתיד, אתה יכול לשדרג היום. </string>
    <!-- Message Course Dashboard Banner Reset Date -->
    <string name="course_dashboard_banner_reset_date"><b>נראה שהחמצת כמה מועדים חשובים בהתבסס על לוח הזמנים המוצע שלנו.</b>
        כדי לשמור על עצמכם על המסלול, תוכלו לעדכן את לוח הזמנים הזה ולהעביר את ההקצאות שהוגשו לעתיד. אל דאגה - לא תאבד שום התקדמות שהשגת כאשר תשנה את תאריכי היעד שלך.</string>
    <!-- Label Course Dates Banner Reset Date Button -->
    <string name="course_dates_banner_reset_date_button">תאריכי יעד של משמרת</string>

    <!-- Title Course Schedule  -->
    <string name="course_schedule_title">לוח זמנים של הקורס</string>
    <!-- Message Course Dates Info Banner -->
    <string name="course_dates_info_banner">בנינו לוח זמנים מוצע כדי לעזור לך להישאר על המסלול. אבל אל דאגה - זה גמיש כך שתוכל ללמוד בקצב שלך.
אם במקרה תיקלע לפיגור, תוכל להתאים את התאריכים כדי לשמור על עצמך על המסלול.</string>
    <!-- Message Course Dates Banner Upgrade to Complete Graded -->
    <string name="course_dates_banner_upgrade_to_graded">כדי להשלים מטלות מדורגות במסגרת קורס זה, תוכל לשדרג עוד היום.</string>
    <!-- Message Course Dates Banner Upgrade to Reset -->
    <string name="course_dates_banner_upgrade_to_reset">אתה מבקר את הקורס הזה,
מה שאומר שאינך יכול להשתתף במטלות מדורגות. אולי פספסת כמה מועדים חשובים בהתבסס על לוח הזמנים המוצע שלנו. כדי להשלים מטלות מדורגות כחלק מהקורס הזה ולהעביר את המטלות שנקבעו בעבר אל העתיד, אתה יכול לשדרג היום.</string>
    <!-- Message Course Dates Banner Reset Date -->
    <string name="course_dates_banner_reset_date">נראה שהחמצת כמה מועדים חשובים בהתבסס על לוח הזמנים המוצע שלנו.
כדי לשמור על עצמכם על המסלול, תוכלו לעדכן את לוח הזמנים הזה ולהעביר את ההקצאות שהוגשו לעתיד. אל דאגה - לא תאבד שום התקדמות שהשגת עד כה כאשר תשנה את תאריכי היעד שלך.</string>
    <!-- Label Course Card Graded Message -->
    <string name="value_prop_course_card_message">שדרג כדי לגשת לתכונות נוספות</string>

    <!-- Open in browser message -->
    <string name="open_in_browser_message">חלק זה של הקורס עשוי לעבוד בצורה הטובה ביותר בדפדפן אינטרנט.</string>
    <!-- Open in browser Title -->
    <string name="open_in_browser_text"><u>פתוח בדפדפן</u></string>
</resources>
